罷工文宣

員工對罷工卻步的主因，大多是擔心資方秋後算帳，落得失業下場，特別是缺乏自主工會的保護下，組織罷工愈見困難。

透過聯合不同團體，為同一政治目標奮鬥。關鍵是不斷滾大的參與人數，人數夠多便能壯大員工膽子，減少秋後算帳風險。試想想：「你會加入罷工嗎？」與「你會加入 5 萬人的罷工行列嗎？」兩條問題，觀感截然不同。

罷市文宣要迎合中產品味
在英文語境中，沒有特別的術語區分大罷工與大罷市，兩者同樣可以「General Strike」稱呼。但 Grossman 與合作夥伴有感「Strike」有濃厚的工人階級意味，自由派的中產階級未必有共鳴，於是把行動命名為「Moratorium」，此詞有「停歇」意思，讓人感覺耳目一新。

連串罷市的成功關鍵，在於組織者懂得聯合群眾，在罷市當日共同行動，但抗爭方式卻遵循「兄弟爬山，各自努力」原則，令罷市不僅是癱瘓經濟生產。

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

我會罷工

======================================
[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

保險

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (後勤/廠) (FMCG/Luxury)

法律

藝術及文化

Headhunt/Recruitment

音樂界

電訊業

酒店業

請問有冇自僱人士TGgroup可以加入？

推